麻煩大家尊重一下烈士！

頭先行過PP烈士個位，發現香港人一樣野，就係影相打卡。

屌你老母，咁大個人唔知咩場合影相，咩場合唔應該影咖咩 (記者就算）。

可唔可以尊重下，白事來咖，影乜相。
默默地行過，鞠個躬，默哀下，咪算囉

唔講以為永遠壞念爺爺系列。

請大家尊重一下！

Pish